誰人會愛我這種孤兒仔

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

P牌仔不能作出評分

交出831 CCTV呀！得翻1日炸！

我愛
邊個話唔愛
呢度個個都愛你